<!DOCTYPE HTML>
<html>
<head>
<title>اندرومدا | لایک بگیر | فالوور بگیر | کامنت بگیر | عضو در عضو | ادبین</title>
<meta content="وب سایت گروه اندرومدا ارائه دهنده برنامه های فالوير بگیر لایک بگیر کامنت بگیر اینستاگرام و عضو در عضو تلگرام برای اندروید و آیفون و آیپد" name="description"/>
<meta charset="utf-8"/>
<meta content="width=device-width, initial-scale=1" name="viewport"/>
<!--[if lte IE 8]><script src="assets/js/ie/html5shiv.js"></script><![endif]-->
<link href="assets/css/main.css" rel="stylesheet"/>
<!--[if lte IE 8]><link rel="stylesheet" href="assets/css/ie8.css" /><![endif]-->
<link href="favicon.ico" rel="icon"/>
<meta content="DFC38E42F0F05EC99002EBAA411A826D" name="msvalidate.01"/>
</head>
<body>
<!-- Header -->
<div id="header">
<span class="logo icon fa-paper-plane-o"></span>
<h1 class="elham">گروه نرم افزاری اندرومدا</h1>
<p>ارائه دهنده برنامه های فالوئر بگیر٬ کامنت بگیر و لایک بگیر و عضو در عضو و ادبین</p> <p>برای اندروید و IOS (آیفون و آیپد)</p> <p><button class="button" onclick="go_to_dl()">دانلود</button></p> </div>
<!-- Main -->
<div id="main">
<header class="major container 75%">
<h2>محبوب ترین و بزرگترین برنامه افزایش
					<br/>
						فالوور٬ کامنت و لایک ایرانی اینستاگرام
					<br/>
					به صورت ۱۰۰٪ رایگان </h2>
</header>
<div class="box alt container">
<section class="feature left">
<a class="image icon fa-code" href="https://cafebazaar.ir/app/ir.andromedaa.followerbegir"><img alt="فالوئر بگیر" src="images/pic02.jpg"/></a>
<div class="content">
<h3 class="elham"><a href="http://followerbegir.ir">فالوئر بگیر</a></h3>
<h4>دوست دارید تعداد فالوئر‌هاتون بیشتر بشه؟

									فالویر اينستاگرام كم داريد و عكس‌هاتون كم لايک می‌خوره؟

									فالوئر بگير اولين برنامه ايرانسيت كه اين امكان رو به شما میده كه به صورت رایگان تعداد فالوئرهای اینستاگرام خودتون رو افزايش بديد.</h4>
</div>
</section>
<section class="feature right">
<a class="image icon fa-mobile" href="https://cafebazaar.ir/app/ir.andromedaa.likebegir"><img alt="لایک بگیر" src="images/pic03.jpg"/></a>
<div class="content">
<h3 class="elham"><a href="http://likebegir.com">لایک بگیر</a></h3>
<h4>دوست داريد عكستون همراه با متنش به کلی کاربر نشون داده بشه و کاربر بتونه از سایت یا پیج تبلیغاتی شما بازدید کنه؟

لايك بگير اولين برنامه ایرانیست كه اين امكان رو به شما میده كه به صورت رایگان تعداد لايك‌های عكس‌های مورد نظر خودتون رو افزايش بديد.</h4>
</div>
</section>
<section class="feature left">
<a class="image icon fa-signal" href="https://cafebazaar.ir/app/ir.ndrm.cmbegir"><img alt="کامنت بگیر" src="images/pic01.jpg"/></a>
<div class="content">
<h3 class="elham"><a href="http://commentbegir.com">کامنت بگیر</a></h3>
<p>به وسیله کامنت بگير اینستاگرام می تونید به صورت رایگان تعداد کامنت‌، عكس‌های اینستاگرام خودتون رو افزايش بديد.

کامنت‌‌ها در این برنامه کاملا سفارشی سازی شده هستند و توسط خودتون وارد می‌شوند.</p>
</div>
</section>
<section class="feature right">
<a class="image icon fa-mobile" href="https://cafebazaar.ir/app/com.andromedaa.ozvbazdidgir"><img alt="عضو در عضو" src="images/pic04.jpg"/></a>
<div class="content">
<h3 class="elham"><a href="http://ozvdarozv.com">عضو در عضو</a></h3>
<h4>دوست دارید عضوهای کانالتون بیشتر بشه؟
								دوست دارید بازدید پست هاتون بیشتر بشه؟
								عضو در عضو  اين امكان رو به شما میده كه به صورت رایگان تعداد عضوهای کانالتون خودتون رو افزايش بديد.</h4>
</div>
</section>
<section class="feature left">
<a class="image icon fa-mobile" href="https://cafebazaar.ir/app/ir.andromedaa.adbn"><img alt="ادبین" src="images/pic05.png"/></a>
<div class="content">
<h3 class="elham"><a href="http://adbn.ir">ادبین</a></h3>
<h4>در ادبین شما می توانید به صورت رایگان برای هر وب سایت یا سرویسی که لینک (آدرس اینترنتی) دارد بازدید سفارش دهید. با سفارش بازدید در ادبین شما میتونید تبلیغ خودتونو به هزاران کاربر نمایش بدید.
</h4>
</div>
</section>
<section class="feature right">
<a class="image icon fa-mobile" href="https://cafebazaar.ir/app/ir.andromedaa.idlist"><img alt="آیدی لیست" src="images/pic06.png"/></a>
<div class="content">
<h3 class="elham"><a href="http://idlist.ir">آیدی‍ لیست</a></h3>
<h4>همه اکانت ها و لینک های مهمتونو رو در یک صفحه اختصاصی لیست کنید.
</h4>
</div>
</section>
</div>
<div class="box container blockquotes">
<header>
<h2>نمونه ای از نظرات و بازخورد ها</h2>
</header>
<section>
<header><h3><a href="http://tech24.ir/%D8%A7%D9%81%D8%B2%D8%A7%DB%8C%D8%B4-%D9%84%D8%A7%DB%8C%DA%A9-%D9%88%D8%A7%D9%82%D8%B9%DB%8C-%D8%A8%D8%A7-%D9%84%D8%A7%DB%8C%DA%A9-%D8%A8%DA%AF%DB%8C%D8%B1-%D8%A7%DB%8C%D9%86%D8%B3%D8%AA%D8%A7%DA%AF.html" target="_BLANK">tech24.ir</a></h3></header>
<blockquote>‘لایک بگیر اینستاگرام‘ یک اپلیکیشن کاربردی و ساده است که کاملا توسط یک تیم حرفه ای ایرانی طراحی و پیاده سازی شده است .</blockquote>
</section>
<section>
<header><h3><a href="http://learnroute.ir/articles/%D9%84%D8%B1%D9%86-%D8%A7%D9%BE-:-%D9%81%D8%A7%D9%84%D9%88%D8%A6%D8%B1-%D8%A8%DA%AF%DB%8C%D8%B1-%D8%A7%DB%8C%D9%86%D8%B3%D8%AA%D8%A7%DA%AF%D8%B1%D8%A7%D9%85/121" target="_BLANK">learnroute.ir</a></h3></header>
<blockquote>محیط کاربری ساده این اپلیکیشن هم باعث می شود تا کاربران راحت تر بتوانند از این نرم افزار بهره مند شوند. در مجموع با استفاده از اپلیکیشن فالوئر بگیر اینستاگرام می توانید فعالیت موفق تری در اینستاگرام داشته باشید.</blockquote>
</section>
<section>
<header><h3><a href="http://appreview.ir/%D9%81%D8%A7%D9%84%D9%88%D8%A6%D8%B1-%D8%A8%DA%AF%DB%8C%D8%B1-%D8%A7%DB%8C%D9%86%D8%B3%D8%AA%D8%A7%DA%AF%D8%B1%D8%A7%D9%85/" target="_BLANK">appreview.ir</a></h3></header>
<blockquote>استفاده از امکانات موجود در “فالوئر بگیر اینستاگرام” برای همه اقشار کاربران راحت بوده و جابجایی بین بخش های مختلف آن نیز با سرعت بالا و بدون پیچیدگی انجام میپذیرد. در واقع باید گفت که رابط کاربری اپلیکیشن فوق با رعایت استانداردهای لازم پیاده سازی گردیده و در خلق آن از تکنیک های اصولی استفاده شده است.</blockquote>
</section>
<section>
<header><h3><a href="http://review.izarebin.com/%D8%A8%D8%B1%D8%B1%D8%B3%DB%8C-%D8%AA%D8%AE%D8%B5%D8%B5%DB%8C-%D9%84%D8%A7%DB%8C%DA%A9-%D8%A8%DA%AF%DB%8C%D8%B1-%D8%A7%DB%8C%D9%86%D8%B3%D8%AA%D8%A7%DA%AF%D8%B1%D8%A7%D9%85.html" target="_BLANK">izarebin.com</a></h3></header>
<blockquote>محیط این برنامه را میتوان کاملا متناسب با نیاز کاربران دانست. یک محیط ساده و در عین حال شکیل که کاربران به راحتی میتوانند با تمامی قسمتهای آن بدون پیچیدگی های ساختاری کار کنند و به سرعت به هدف خود دست یابند.

طراحان این برنامه با ایجاد یک ساختار منظم و ساده بهترین و روان ترین محیط کاری در اختیار کاربران قرار داده اند، تا کاربران بدون درگیر شدن با قالب برنامه در چند لحظه و تنها با چند کلیک آنچه را نیازمندند بدست آورند.</blockquote>
</section>
</div>
<footer class="major container 75%">
<h3 class="elham">دانلود برنامه های ما</h3>
<p>برای دانلود برنامه های ما برای اندروید و ios کلیک کنید.</p>
<ul class="actions">
<li style="margin: 3px">
<a href="https://i.andromedaa.com/" target="_blank"><img src="img/bazardl.png?1"/></a>
</li>
<li style="margin: 3px"><a href="http://andromedaa.ir/ad/?utm_source=andromedaa.ir&amp;utm_medium=banner&amp;utm_campaign=fl_ios" target="_blank">
<img src="img/iosdl.png"/>
</a>
</li></ul>
</footer>
</div>
<!-- Footer -->
<div id="footer">
<div class="container 75%">
<header class="major last">
<h2 class="elham">منتظر پیشنهادات و انتقاد های شما هستیم</h2>
</header>
<form action="" enctype="multipart/form-data" id="contactUs" method="post" target="">
<div class="row">
<div class="6u 12u(mobilep)">
<select id="app" name="app">
<option value="">-- برنامه مورد نظر --</option>
<option value="fl">فالوئر بگیر</option>
<option value="lb">لایک بگیر</option>
<option value="cm">کامنت بگیر</option>
<option value="ozv">عضو در عضو</option>
<option value="adbn">ادبین</option>
</select>
</div>
<div class="6u 12u(mobilep)">
<input id="email" name="email" placeholder="ایمیل" type="email"/>
</div>
<div class="6u 12u(mobilep)">
<input id="name" name="name" placeholder="نام و نام خانوادگی" type="text"/>
</div>
</div>
<div class="row">
<div class="12u">
<textarea id="msg" name="msg" placeholder="پیام" rows="6"></textarea>
</div>
</div>
<div class="row">
<div class="12u">
<ul class="actions">
<li id="submit"><input id="contactSubmit" type="submit" value="ارسال پیام"/></li>
<div id="result"></div>
</ul>
</div>
</div>
</form>
<ul class="copyright">
<li> © All rights reserved. </li><li> <a href="http://Andromedaa.ir">Andromedaa.ir</a></li>
</ul>
<br/><h4 style="font-size: 14px;font-weight: normal">چنانچه مایل به نصب اپلیکیشن نیستید می توانید برای خرید بازدید  ، خرید ممبر  خرید فالوور لایک و کامنت اینستاگرام از سایت همکار ما <a href="http://Buylike.ir">Buylike.ir</a> استفاده کنید.</h4>
</div>
</div>
<!-- Scripts -->
<script src="assets/js/jquery.min.js"></script>
<script src="assets/js/main.js"></script>
<script>
			function go_to_dl()
			{
				var top = $('footer').offset().top;
				$('html,body').animate({ scrollTop: top }, "fast");
			}
			$(window).load( function()
			{
				var hash = window.location.hash;
				console.log(hash);
				if(hash == '#download')
				{

					go_to_dl();
				}

			});
		</script>
<script>
			(function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
				(i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
				m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
			})(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

			ga('create', 'UA-60520741-1', 'auto');
			ga('send', 'pageview');

		</script>
</body>
</html>